直播去布吉

今次去布吉9fing3日
依加等緊起飛

巴打自己去？

係呀

我啲毒氣應該勁得濟 勁到hkexpress 都唔編人同我一齊坐

依加9等到八點坐車

七
七仔都勁正！
我差啲餓死

sorry 睇錯做「直插去布吉」

出返去先

無人睇
點解咁都可以有兩個負評

係咪好熱？
今個月底都去泰國

依加朝早正常溫度 晏就再答你

等緊上mini bus去芭東

天氣好好

我地而家係泰國布吉

我都想搵條女同我講我地而家係布吉

去到芭東大把女啦

留名

岩岩去完布吉
留名回味下

今日都去完曼谷番黎
巴打enjoy

搭完兩個鐘頭骨食返個炒飯先

有冇巴絲係布吉可以一齊玩 我就悶死

夜晚去搵女啦

屌完，再同條女朝早去一日遊。